「多次提及洪曾喝酒和與人爭執」，同雨革個陣個水果叔...

唔知大家仲記唔記得呢位呀叔

個陣時大家認為咁on9嘅理由，同咁明顯嘅動機

呀叔應該會比人拉

但最後好似係冇事

依家呢件事又想用埋d on9理由黎甩身？

係咪想全港飲酒，全港愛食生果？

721
811
820

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告